特朗普：蘇丹與以色列關係正常化

仲要係CNN個報道，一句衰嘢都入唔到侵

睇左一部分
完全明白點解佢咁多官司都冇事
因為做生意已經見識過晒，而家只係小事

我唔理
總之Obama就有和平獎 Trump就係Racists

對比黑馬嗰陣上任冇耐乜都冇做過
仲要坐大isis搞到美國公民畀人處決做性奴

push

你買定借？定softcopy, 我都想睇下

唔做野就有獎
致力握廣和平就冇獎

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

作者話本野唔係侵，其實鳩嗡，唔知係咪怕比左膠封殺

中東已經第幾個？已經數唔到

用pdf下載轉做mobi喺tab睇

左膠: 話知佢救地球都好，佢對美國人就好差 !

果然金錢外交攻勢先係最有效

蘋果記者mark 低

大選前一波又一波既攻勢

個作者本身就係左膠
佢16年之後話幫Trump寫書係惡魔的交易 話咩好後悔做左呢個決定

咁大義凜然 但又唔肯捐左d稿費佢

你睇下入邊講野既口吻 諗野既思路
邊有可能唔係侵侵既自白

完全係一樣
想摸清而家選戰同埋佢對付支那
睇左呢本會明
我而家睇左一個chapter已經明明地
佢好似係受另一本著作影響佢做人處世
叫The Power of Positive Thinking
呢種思維，對香港人都獲益唔小

侵：我一開始話 make America great again 你又話我 racist

北韓關係 解決ISIS問題 和平獎

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

第三定第四？

ISIS問題係點解決咗？

五個
杜林普總統計就三個

早幾日喺書局睇吓書，發覺有十本同侵有關嘅書十本都係侵haters寫嘅

trump令佢d hates靠佢上位
要留意住佢既表現黎追住屌佢
其實先係trump既big fans!!

689與🍎

唔係佢自傳黎？

hunter 有走過world food xxxxx

個 d 搵快錢，現在出本講 trump d 衰野或笑鳩侵嘅書，幾垃圾都會好賣幾星期。你睇吓 SNL 扮侵個位，每集執皮幾，去邊到搵咁好外快

如果hate侵係搵到食嘅話，呢班友好大可能會投侵

得罪講句 呢個外交成就如果個奧巴馬 夠佢攞多一次和平獎

寧要性侵 不要姓侵

好想有人做讀書會
講呢本書up乜

伊朗加巴仆街了

收埋隊兵唔打恐怖份子竟然係保護和平 痴撚線

左膠表示睇唔到

和事侵

技術上黎講未完成解決，ISIS仲存在，但被多次打擊下元氣大傷，宜家仲要入東非玩

屈到